晴天 試唱

好耐無唱啦

推

連登歌神牙keith番黎啦
追擊左你咁耐 總算百屌成才 好聽左

就奇啦 都係一如既往咁難聽 好似俾人鏈住春袋唱歌咁

見到qq都唔撚想聽

連登歌神不負眾望
一如既往地難聽
繼續支持

ching ho ball

完

唔知點解把聲唱極唔出

岩岩開大喇吧聽你既神曲
3分鐘有人上黎話噪音污染

如果係你 聽日要番工架 播埋d咁既歌 想我今晚訓唔著咩！

半年後我會再po ar

我就咁聽左幾首再對對d日期
晴天果2條應該都唔係你唱

對上首將故事寫成我們10月29日
咬字音準都唔一樣

晴天我練左好耐

會唔會幾日內音準咬字變左第個人呀

可以啊